[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1648)

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

fast

助攻

北海道

Fast

巴打真係好有心機

北海100%

堅離地斷腳

Slow

Ng買邊對好

下半會刷角?

要比大家知道唔係話派就有

會！

買左10.5大

派！

北海道追和

2:1 完抽10個派我

抽你死人頭

快刷c

為什麼針對我！

無了無了 ifc又排長龍

testing 123

0:3緊 收皮啦

刷角阿屌你個閪

客其他ok?

冰角呀

Okay, 開到派 me

唔想JUMP呀

批准

東京點輸

唔好入波就得

食撚滑

北海道下球

5點日本u23大波係咪

Hi, 拿子

半主派錢

北海道廢到

記住韓國的教訓

北海道追和啦，球迷神咁早來睇你，你好唔好意思啊

北海道勁廢 維園球星都炒佢456

馬會閪選

早

北海道入一球可以?

度好5，6點日假了

勁魚x神船

直上3k

咁都揀到出黎俾你地玩一定正野啦

支持！

又中

12 上呀

1:2

馬會話搏細

1-2

勁

反cup 上盤贏啦

北海道Goal

追和佢啊

買唔切

Hi拿犬

今日食左藥

好想幫都倉賢含

得蛇

牙得又然

三球比我食兩注ok?

馬會撚人之選

我唔理了 補左ng 你中意就追中意就俾人中出

冇跟到

東京4th

屌唔好啊

Gun

gchi

波子機

gun

得巴又中

北海道會反cup

得巴做乜又番黎

唔好再入啊

買左3.5s?

3.5 4.5 入球細

尋日發生左啲好特別既事

4c

咩事

2-2 ready

冰角呀屌

就係牙朗既祖就救左我一命

入唔切6.5b

得巴玩日本波好準 上次fg5x1中哂

唔夠做做準

入7.5b啦

西京頂住

2:2

會2-2

半3全4

Cup爆東京隊垃圾波啦 害人不淺

頂住啊

北海道試下比球迷笑住返屋企

上盤手腳去哂邊

我自己都唔記得自己渣住個上盤

咁多北海道巴

下次唔好再買東京盤啦

北海道下一球

狗會企硬7.5 8.5

8.5 7.5s頂實

明顯

角球會響既係咩app

北海道個勢好強

和佢老母

Ng ?

北海道入波去積丹食海膽

驚過食屎

都倉賢差啲

我信你會追和架，下次比啲力

北海道ng

90’

3.5B GoGoGo

我早買左東京第四粒

lihkg 波po

北海入個球都幾好笑

3.5s練心

Let’s go

入左d no goal

下盤上呀

西京比多粒定驚

東京ng

上

北海道盤穩到 入多粒就半格

上盤

冰封角球

連斯上左未

東京第四球

有角未呀屌

入多5球主其他 好穩

東京盤可以排定隊收錢

東京入多粒定驚啦

90分鐘北海道會絕殺

東京

3.5s頂實佢

東京4比1派100 買左波膽

fc變左第隊

東京又比人禁屌

北海道又差啲

中龍就入啦大佬

爭d

快手刷多5個角啦屌

買左東京盤又要行落去收錢

我

北海道咁勁

頂實呀 兩邊都妹下算啦

9.5s 紅毛泥gel

6.5. 7.5 8.5 9.5s gel爆

呢場要入

goal 22

2-2

屌你老母東京控比人射

22

下盤gel

中呀北海道

Goal 2:2 愛你北海道

下 屌2:2

牙得又中..

痴撚線 控哂落黎比人射

3.5B Cashed

夠疆輸埋

Cup 佢老母

世界波

靚

對家...

中風 我第四粒東京

繼續刷角啦東京

3

東京大船

假撚到咁樣set俾人

補飛補得快
屌你全家

再追

日假

呢球靚到...

勁！

NO GOAL了

札

控到勁靚咁比人
痴撚線

再追邊隊ng

北海道第五球

入2 球都被人咁樣cup

唔玩了

反東京聯盟
主席 ： 再買東京FC斬手指

上盤去馬會排隊入錢

有冇痴線佬之前入咗4.5B

我個3.5s啊

北海道似有多球....

東京夠膽輸埋佢
無眼睇

好勁

北海道左邊個19號仔唔錯

我所賞你

再來要反Cup啦

3.5B GEL
4TH GOAL GEL

東京fg ✅2nd ✅4th ❌
北海道3rd ✅

東京5th

東京都係輸半姐 驚閪

No goal了

北海道NG try try

上！

4th 北海

真no goal?

補飛好撚重要

3-2

北海道入多粒食全格

3:2

goal 32

入波準備多過角

3－2

屌 好彩未買

32

又世界波 痴線

3-2 cls..

Cup埋

咁樣呀⋯⋯cup佢老母北海道

比人咁反cup法

On9999

我札勁到

Goal 3-2 勁撚到北海道

我屌 講完冇買

上盤手足呢

北海道踢45分鐘

差唔多粒遠射又入
你老母有冇咁易入

下盤輕鬆到

日假真係好撚癲

全格thx

boom

各位再見

閪京廢到

GG

30倍買左主勝 頂住

中....但買唔切

會唔會4:2

你個名😂

東京第六球 小注

痴撚線撞柱入

屌你東京 咁都輸

客其他

拿蛇冇炒車

拿子淡定收錢

Jumped

好靚

東京班人依家咩心情

90倍主win多謝

GEL上盤GEL到輸

個18號好撚勁啊

兩入球一助攻

再來啊，咪比佢停

好彩冇買

Jump

上半2:0去打機
咁樣cup3粒

勁呀ching

想屌死班仆街

旺完

補唔切WIN

東高會刷c?

.... jump

屌

幾時有開過90倍

3-2完ok?

東京假希望

買tokyo果d

最多咪得30

0:2果陣 補左10蚊

唔刷點入
申利 入左8.5 7.5 s

町田劇本進階版

30倍就有

吹到90倍..

上下半場勁大反差

東京熱

屙個屎出黎3:2既

比夠時間上盤補飛

被cup 東京係時候刷角

北海道追迪返粒1-2

廿幾倍咋

得蛇要allin先夠力

去柯多陣，5-2先好出返來

3:3波強 糕

我理撚得你幾多粒 咪撚刷角

客主幾倍?

準備追和再cup

on9西京

東京反CUP返3-4 我飛去東京幫佢地洗廁所

痴撚線 又針

北海道頂住啊，比球迷開開心心咁返屋企

28

索性係廁所唔好出來

話咗信念

月亮屌船巴 唔駛搭的宣去ifc喇我

東京中柱

4-3 ok?

老老柒柒
一隊會輸俾成功丸 柏雷素爾同埋大板飛腳嘅垃圾點買得落手

No goal

你岩

信紅格?

你個名

True

3:3波強 糕！

5.5b

56K?

今次堅no goal

屌你 all in 咗東京
冇錢補飛

14k

抵死啦唔刷角， 成碌尻咁

估錯角

東京100%.？

無柒頭已預備

東京差啲

北海道頂住啊

點補刀好

100%輸

8.5 9.5s gel

輸

東京又再一次傷透球迷既心

針

都話好穩

札幌痴撚咗線

再次證明宇宙戰艦又沉

穩到爆 東京對家

東京 屌你老母

大船又撞

東京點贏

東京追三次西三次
屌你

有C未啊 on9

仆街 又爆我4.5s

沖完涼返黎 1-2 變 3-2

頭先02果時有人gel大船都唔跟底輸

再去沖過

No gel

鐵達尼又沉

大船都跟

針針

頭先好似有人話我大船都唔跟

3:4

拿子GEL

沖完返黎可唔可以8c

東京100%

終於比我係角球贏返次

水泥gel

3:3波強 有未

3:2波膽由尋日旺到宜家

東京熱100%

我仲有隻6.5s

再次證明唔刷角=輸

買定日本亞足3:2都得

岩岩班水泥gel

手足dont京

應該頂到得返10mins

笑死
0:2 變 3:2

我5.5

角球雨未

東京伏咁多場都仲買 唔該申請取消戶口啦

6.5s頂實呀
3.5s已爆

5.5 足水

十萬個放心

100%

20倍客勝收sick

頂埋6.5s

唔會連c的

5c

屌 想買5.5 就有角

3-3
4-2

5C??

北海道都廢嫁啦， 都cup 到三粒

頂住no goal

屌 5.5 1.97 -> 2.1 入唔到

角大

買唔切就刷🌚

啱呀 Vanessa

想出2場水俾你

頂住呀

-1c

大船對家贏過幾次

刷到8c 俾你追和啦

0:2果陣買3:2就fatfat

些狗輸咁多場盤咪又係有人買 賭仔賭乜輸乜咪又係排隊去入錢

快啦 我出曬水喇

是但入多球

咁樣實係生命作賭注

追足晒

Gay

頂多10分鐘比我補刀啦

5.5 入唔到唔追6.5了
搏7.5

東京食屎狗
想追榜首笑撚死

準備3:3了 落街馬會排隊先

呢d pk 波一唔買佢就反底
長追佢就低處未算低

一係3-3 一係4-2

去北海道要買都倉狼波衫

買咗10蚊，40倍

3:2 g chi

呢場完埋
又少左好多手足了

買曬兩邊ng

6c

6C

不死鳥就係成功嘅例子
追極都冇
一唔追就反底

6c -2

一陣三箭受讓

-3

比多c

-3c

刷4角

刷咩角呀屌

而家先刷角有撚用咩

三箭點輸 咪玩

6.5s想死
大注左我呀

-4c
東京刷角追和

7.5s頂住

刷角 兩邊是但一邊入多球

同路阿

西京開親角都犯規

東京屌你啦

比多一C 一世北海道球迷

比多c我

比多2c
主隊頂住

跟

三箭贏
連登仔:屌你老母 三箭受讓都唔sick買?
三箭輸
連登仔:屌你老母 鬼撚到三箭受讓都有人買?

咁都冇多兩c 就抵輸啦

八鯨仲有平手盤買 咁都唔買不如戒賭啦

北海道賭仔全面進場

東京追和派

3:3

Me

快點

馬會或成最後贏家

派乜

lm

一係輸多球 一係追和

派膠

留名

頂撚住呀屌你

連燈仔不敗

開心咗一秒

尋日到而家買左5場平半
4下1上,全開下盤

屌 買撚佐和

90分鐘就3:3

買咩輸咩

東京呢場波2邊坐過山車

難上屢下

追和輸半ok?

驚到唔敢睇

唔見棺材唔刷角

比多1c啦 還掂你都輸

琴日5 場球半兩球盤
下盤兩場輸半， 3 場贏全格

絕殺c

日是笑話

東京

我了

前者同路

All in. 客 6

FC東京cup了

Sick ball

今次補時幾多

淨係支持咗我朗

-2c

3-3 4-2

幾耐完

除左半一尋日啲下盤大勝

北海道臥草

今次真係blacklist了

上次飛腳絕殺完我仲敢買

咁我地一齊上啦

血鑽作客我都驚驚地

客6 we trust

仆街球證食角

好彩都有羊
話知你上下盤

補五分鐘

頂住就夠

補5 -2c

絕殺c啊

補咁耐

3-3 4-2 [sosa

頂乜 3:3啦就黎

以為要入錢了
點知又追番

戒賭

馬上同我完場

下盤好穩

早幾輪已經睇好前鋒後上奪冠

呢2日好旺
買左和 東京上

依家幾c

同你相反

乜撚野事？ 3:2 眼花？
屌你閪京真係

6

以為唔洗入錢
點知又輸番

講真，呢場應該再無入球

屌你老味 垃圾東京

比多c啦

-1

咁都冇角，針了

屌咁都無c

訓醒望一望
唔賭就蠃

有冇人mon緊live?

咁都救到隻角

呢兩日我仲旺 買左札要全格

一個角球有冇咁撚難啊

有角

買親比人入個D唔會反CUP到
買咗半場入人兩粒就比人輕鬆反CUP
爽4

7c

是但一隊絕殺

有種8c

咁都唔入垃圾閪京

咁都唔入

唉屌

又要迫我all in大法？

7c -1

7c!

我札頂撚住

9角完派100

買9.5s一早打緊飛機

3連角 追和

東京差啲

平安鐘頂住

我都係 覺得呢場最穩

7c啊 做北海道一世球迷了

半格都唔比翻

爆左

7.5s平安鐘

以為又買盤就輸
今次下盤無買錯了

比多1c

有睇直播都知東京呢隊西波攻真係負負碌碌 防守打假波 早幾輪仲有人話隊波會追到前鋒

希望頂到

我個和 屌

開多一角啦屌

仲有人買垃圾東京？今次日職佢三次都輸俾冷隊

我買走地都有凸了
個盤唔要了

不要再說了 入唔到5.5 6.5b

冇角了

最後30秒 比多1c

LM

是日笑話 東京

鳩up

完場啦屌

居然冇絕殺 好失望

屌你老母冇角

針先

完場

3-2

我札

北海道一世球迷了

3:2 9c

完

主贏都都輸錢

閪京真係信唔過

極on9

你唔係要上盤咩

屌 5.5 入唔到
前面 7.5 又差1隻

9c

7咋

6.5s爆左
輸番轉頭

U23大x 前鋒盤 3倍過關

7.5s cashed

閪鯨 前鋒 696 OK?

8.5 9.5s cashed

7左 睇錯

本身5.5B想追多注已經入唔切

7.5b 都冇 東京成個下半場做緊乜

你老母終於贏一次角球好撚感動

東京救角

休息3粒鐘

買角大見到d 垃圾隊領先兩粒係度尻fing fing 好嬲

好少買即場走地補黎補去

0:2 》3:2

我6.5s爆左

又針220

淨係輸左個6TH GOAL 4000蚊
要感恩了

閪鯨 神船 廢車 有冇同路

有無巴打 0:2 補左 主勝 30倍

講錯 係上盤

針左1.2k

到頭來冇乜贏過

尋晚到而家已經3場俾人cup
拉素 戴綠帽 西京

1-6 ft

屌 陣間5點就all in 大法

角大都比東京呃咗兩次
上盤就三次
下次再追 追到開到為止

1:2 果陣補左 @ 10倍

上盤補左 贏少少

fake左 係下盤

同路

黑到
買c次次差1c
買細就90+連入2粒爆
買大就半2全2

上盤補咗3:2波膽,贏得少少

all in 我魚

而狀態而論，鯨魚可算是目前日職聯首屈一指，但仍然只比榜尾多一分

西鯨贏咁多場都係多榜尾一分
d 波真係冇得估， 之前場場輸到仆街， 跟住依家場場贏， 唔知幾時又西返

閪鯨繼續正氣?

冇祖奧

5000 1.93 3.5B GEL
5000 1.55 6.5B GEL
5000 2.68 4TH GOAL GEL
4000 4.30 6TH GOAL 收左皮

真定假 冇我jo skip了 轉埋平手

停賽呀

冇祖奧就唔要閪鯨了

總負債數: 80K->67K

岩岩個場角未派?

未派

祖奧d入波近4場幫鯨八拎左起碼7分

強大

加油 占多兩二2場就得

係

冇埋平半點買

今日日職會否玩9賭仔

1000 半和gg
1000 第4球主
1000 第5球無入球

東京撚死了一大班

696 ok?

刺蝟子d角

強陣

係馬會睇波笑撚死
條友0:1之後係咁追無入球
輸撚左4注
仲要次次都頂買就五分鐘內入
係咁屌馬會針鳩佢
笑到仆街

我法國日假同美假 好多時反cup 都係3:2 2:3呢個比數

咩人來架廢老

贏全格到輸全格只需3分鐘

尋明賭日乙日到痴咗線

佢唔好彩啦， 東京反常， 明明場場失好少， 今場俾人cup 3 粒

有無買第5注

費托金崎要開齋了

東京幾c完？

波台會唔會愈來愈小人

琴日日乙 找卡數 祖記 大船全部死哂

今日東京又來逼害手足

東京近況

我無記錯東京好似連輸幾場...

北海道都4場不勝啦

今場第三次撚賭仔

係得我on9信佢反底

東京今季第一次被中出三粒 之前最多都係失兩球

廢車

不勝亦有不敗
東京...有睇上兩場LIVE真係唔敢買

all in神船

閪鯨冇祖奧 都係廢事要 要廢托仲好

差D唔記得講埋
1000 2.4 半大1/1.5 GEL

再信些狗 熱狗同東京狗 個啲可以戒賭先

屌 狗會又覆乜角球數呀

個角球咁耐都未派ge...

亞運波都驚閪 尋日打擊太大

廢托入過波未

廢車買大波算了， 低水就低水， 上場佢俾爛鐵炒真係痴線

南韓狗個隊

冇跟半大大船， 買左3.5 大同-2

今日有即場 兩隊上場都大炒

走地好少咁耐

日本會唔會想走線對馬拉

穩出線嘅場唔買好過買

但係越南都好頸

馬會睇波班人其實係咪唔識用球探
同佢地係咪賭得特別大

場場都想SKIP

閪京真係....
好彩2:0補撚左飛

win到伊朗

蚊注多我覺得， 唔係點會磨到咁耐， 一場都jump 唒

太長 巴係唔係到

你想比返500佢 ?

我代佢拎OK

場埸買一定死
但又唔知應該揀邊場買

跟我

我係佢監護人

勝利船大波 唔中我吞西瓜

尋晚跟足抄哂車

北海道cashed 6.5b cashed 好開始

係咪咁堅啊

個個上盤都有補

場場平注買先平衡風險
起碼場場西既機會率低

大多都蚊注
有極少數真係會賭真飛幾萬上落
聽過廢老一日輸十幾萬
不過條撚屌有幾層樓

廢車反底OK?

入面又無位坐又多人
都唔明成班企係到做乜 今時今日全部都可以上網睇
唔通真係企到完場即刻收錢?

冇補果d 已經冇機會再上lihkg

呀叔冇野做咪係果到一齊屌波囉

名古屋初盤竟然係受讓平半 好奇怪

無野做
中意圍威喂

為屌波唔為錢 成班人都冇野做

你啲女細有跟呀拿蛇

上場角仲未派係未正常?

根本果度係佢地消磨時間既地方黎
有d 都熟到fd 咁， 果次去賭真飛果陣
賭完早場北海道對柏雷果場， 聽到有個呀叔同另一個呀叔講： 走先啦， 5 點再黎過

all in 冇錢補

佢地鬼識咩

睇下波經吹下水就識

唔係7c咩

唔明

計計計 7c嫌賺得少

我補咗買盤既1/5係6.5B
都針唔少

一仔贏錢？

大細

社區中心

唔怪得咁耐都未派

有冷氣 有電視

佢地留係度嘅時間多到職員同保安都認得
你諗下一日有幾多賭仔

有冷氣有波睇， 有d 真係有位坐， why not.
好過坐公園

唔係7c會係咩

8c 最好

見過有間d阿叔叫馬會阿姐留埋位 俾埋張凳仔佢坐係度睇澳假

屌 咁講過要算數

1700 男亞足 FG日本, 半細 ,全和

馬會有年老化趨勢
就算係正屋企樓下都寧願用pps入錢

日職盤
閪鑽 廢船 696

我啲大細針

西京都all in

咁多人買6.5b 開個6c比佢地

又慢又要食一蚊

但冇錢買盤

不要

經hkjc 個網秒過

一陣日假應該好多人
得閒去下聽班阿叔買乜都好 去投注站發掘下有無燈神

不想跟呀叔在馬會互相磨擦

有隻角比球證食咗冇開

香討啲人話係6c ft

咁你想係邊同佢地磨擦

屌 咁撚on9

Fc東京

廁所

係咪要殺6.5b賭仔

8.5s
琴晚堅尼地同我朗

除左入錢 好少去馬會
廢老就落街買波 投注站屌波
後生就屋企用app買 上連登屌波

馬會寫多咗角唔係有錢退咩
即場買嘅話

不嬲都係得廢老先落去

依個真心好笑 5分鐘就入咁黑好心就停一停啦

好似6角

ATM禁完錢又要走去狗會入錢不如PPS方便快捷
平時都輪唔少啦你會在意嗰一蚊

如果係馬會寫錯
退番先岩喎

可能差一蚊就落到注

屌真係殺哂6.5b班人

馬會自己食角?

我買左半大cashed 要靠主隊
我朗盤 贏波輸盤on99

廢托隊冇誤啦？

未派彩

屌痴撚線..
好明顯7角啦,,,....
馬會都on99

馬會收錢就快 派錢就左對右對

今朝又針40

40咁少

呢兩場真係好撚谷心 堅離地條仆街仔 加埋var炸炸炸

未到夜晚都針左470

收錢就秒收

on9 麥記加大+特飲喇

40蚊

仆街 尋日賭咗咁耐 贏得幾蚊
屌你老母維拉祖狗兩隊閪波斷我兩條過關

我針400都係到嘈

收息巴話我針4000都未出聲

角7已派

曼城-2.5/-3

Psg 袓 半客

今日總共針2560蚊

搞咁耐未又係7c

8月7號,17,18號輸得最慘冇左10幾K

可能有人太大注 唔想派

買唔撚落手

17中11 贏400 大注左蛆

祖盤斷3x4 維拉W斷4x1

獌半一啦

決定 閪花前鋒串全北大波 3x4

琴日冇1條飛中
但宜家仲有錢買因為做咗職乞

不賭了 乞算

角大派了

乞邊追到數
要追返尋晚2K

閪鯨熱得濟

2K

邊個巴打係馬會門口 度日假

咪影我啦

有種閪箭會反底既感覺

feel到西鑽上半場主入一粒下半場反cup 1:2完場

針 訓到唔記得玩北海道

汁錢波

經過琴日日穴反常 今日日職都驚驚地

你執幾多先

我買左鯨魚勝船全北大波

垃圾船不了 上次半2全2

西鯨好似冇祖奧喎

今日開始做下記錄先
利伸本人唔會買，通常買左開對家
19/8 日職
西花（重心）
西鑽
仙台

閪鯨對人妻 人妻對上7場開細

前鋒先係要反底個隊

小林悠！ 憲剛！

13.2K啦大約

閪花 696 閪船

派我得唔得?

負緊債67K點派

幾時到大限之期阿

20:00 烏茲別克 客@1.72 半大@2.7

派錢波?

我扮唔記得拎錢出黎
暫時一個星期
因為星期三去旅行
下星期二返黎

出左線，不了

閪花準備轉半一未

五點有咩心水

呀普

想問 男亞足 下一圈 喺咪 a組首名對b組次明 c組首名對d組次明咁？

番大陸旅行 感覺你今日追唔到可以打定輸數

做下記錄先
❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌✅❌❌❌❌✅❌✅✅❌❌❌❌❌❌

閪花得返1.67
睇中佢個陣都仲有1.80

滿堂紅

有無咁多啊

閪花反左場底就熱到咁

一場20k都要贏3-4場

日本

場場賭再場場賭幾注

櫻花唔睇好

如果轉盤就更加唔睇好

其實唔洗追曬
追到-20K就OK架啦

點解可以咁多錢輸

點解東京被反cup
又jump 1K

我得一日15k人工
小小錢。。

仆街，冇留意。。。

咁點解唱人仔

尋日31中9

3千針到1千
Cash out 500 profit
留500 起機
歡迎買對家

亞足4567 點睇

日本U23 大波波

好似佢老母話人仔趺要入手

閪鯨變埋平手

我老闆尹蛇

初步睇好日本細波
但會等即場

冇撚有錯

好勇敢 我老母都話要入
即刻被老豆制止左

三箭受讓

依家要轉要

ANY同路

有幾千蚊港幣換左做日元
又暫時拎左10K出黎準備換做人仔
輸左67K
銀行得返52K

垃圾祖唔入多球

DL
還曬債之後以後唔撚賭2K以上

姐係去完日本 要搞惦堆人仔?

究竟cash out係乜野感覺

仲有得趺

牙得
我覺得D盤路仲會繼續轉
未決定實
但GIFU同廢車大波 想2揀1

新手唔識買波9買

買左 清水 VS 浦和 2.5球大

日本U23 點睇

Gifu?

半大

歧阜

696今日強陣？

盤我不嬲唔識買

神船航母級

南泡女 讓9球半10球

有無日本仔同路？

一定中一場

閪鯨 細波

人妻 櫻花好吸引

對哂....

尋日連輸
今日追數
歡迎追對家
3 人妻 2.5細@1.9
5 讓和 @3.35
9 柏雷 2.5S @1.87
10 神船盤[0/-0.5] @1.8

閪花係令人失望方面從未令人失望

過左陣 理智D留翻 1000 all in 獌算

300 神船x西鑽

兩日都同路 今日會點

仙台大波點睇

你邊幾場同路

allin 獌仲叫理智？

lm了

仲想要埋696串閪鑽

頭10

Lm

神船

唔通all in 鏝咩

1.5/2我都all in

2.5/3 柯唔落

ME了

架仔應該想走線對馬來西亞

我鯨瘋狂落飛

櫻花盤串神戶盤
廢車大波串gifu大波

除左閪花 三場撞哂 尋日卡數 摩哥 紅牛撚死哂

閪花讓完平半依家升盤 讓多3個
8打11 大家SICK買未

神船真係膽黎

why not

得蛇fg跟硬

有迪布尼仲可以諗下
無就不了

所以今晚7成客勝細波

同路咪睇下

淨係日本識走 越南唔識走?

所以咪0:0

等睇696又出黎害賭仔

6X1有D高難度
不過我睇好第一關

心靈投注696 3.5b+主盤

我反而最驚第一關

dodo出水?

所以兩邊鬥妹送個烏龍波畀越仔都唔定

買閪花

穿多條 讓球主客和 [+1]客

閪鯨無祖奧

西鯨平手wtf

呢場和波會唔會12M?

買咗四場 大家睇路
人妻
花
鑚
船

I am back

買少少屁馬對抗大船先

魚個盤點玩
睇完透

唔*

唔信日假今日再細波

今晚 賓福特 屈福特 曼聯

今日有冇斬手指

今日買咗下盤喔 親

ching sick ball

我 不賭日韓 反正自己英國波水穩定cashed 所以都係追英國波算

閪花轉盤未

求水

Dodo出唔出水

名古屋今場無阿JOE

上場大注 我究竟做緊咩

水晶宮✅
般尼茅夫✅
米杜士堡✅🐔
愛華頓 ✅🐔
列斯聯✅
曼城✅
利物浦✅
般尼✅

愛華頓✅🐔
米杜士堡✅
維拉🐔❌
列斯聯✅
西布朗✅
廠車半和✅
普雷斯頓🐔❌

今晚繼續

屈福特應該最少有半格食 對住平手專家
俾我就補少少蚊注落 0:0 1:1

屌你上場full team 120分鐘 作客有受平真係點都支持 雖然我好鐘意般尼

免費練心

有隻🐔代表乜

韓國女足入未...

羊錢攞去call g

全細

Super

要你派錢比波台所有巴打

冇人出水

拎左去call g

1700 搵場半大出黎

熊

人妻半大全大

gifu

大家都好鐘意佢半大全大

櫻花CONFIRMED

今日星期日都咁靜

想要西花大波

有冇人知點解球探亞盤第一間唔見左

死哂

超級燈水

6x1
西鯨
西鑽
西花
西熊大波
西鹿
西鋒

戒 真係

前鋒盤串柏雷客勝ok?
唔好答我個名

連輸緊？

櫻花2.5s?

屌打緊馬會

昨日死唔少手足

鯨
熊仙台大波
神船

希望日職唔會咁樣

同曬路 但未買
睇下日職過關點樣先

琴晚d波輸到執埋

696地獄主場+強陣

琴日奧沙同史屎頂得好辛苦先收錢

博彩公司都會執笠嫁咩

Cash out 左20k 希望今日再羊 想要紅鑽。。。有無人屌醒我

696強陣

988

今日全部乜都大

神船落到1.74

1001

g chi

得返2注錢

。

1000

全小

998

.

$